只要喺宋皇臺搞一次集會，必定逢凶化吉

128 維園見

九龍城

光復大宋 時代革命！

香港無所謂姐，其他地方好反感的